# var-01

Демонстрация влияния некорректно настроенного RTCM (survey-in сошелся к ~2м) на точность GPS.

Первый отрезок времени -- стандартный GPS-сигнал без RTCM-поддержки (в это время еще идет процесс survey-in и учета поправок не происходит). Второй -- GPS с RTCM-поддержкой.

Очень заметно увеличение уровня шума, что говорит о необходимости увеличивать точность определения координат базовой станции (2м -> ~1см).
